好撚憎d人踢波係咁小隊友

又唔係勁果隻先死。。。
見親呢d人我通常都轉去對面踢

樓住反阿

我通常都由得佢算
利申打龍

極品經驗：
開波前：大家開心足球喇~
岩岩開波-半場：大家唔好屌隊友喇！有咩好屌！
輸緊：屌你老母畀好D喇係唔係踢波呀！
然後係咁撩對面隊嘈/打

每場無限LOOP

完場後半個鐘-下一場：唉有咩好屌，大家開心踢求盡力進步之嘛

最憎d提場王喺後場企喺度係咁嘈

c朗教壞晒班後生，以為咁樣踢波先係球王

輸緊都可以理解，有d贏緊人5,6 粒又係咁吊

贏5,6粒屌又係極品
係咪龍門屌人鬆懈失波，呢個另計

多數街場阿叔先做呢d野

係鬼龍，佢以為自己踢緊英超

On99
係咁把炮咁勁揪既就唔駛下下賴人啦
屌人前起碼屌下自己先啦

爭勝心強啫